九龍灣連儂牆有狗車

各位坐車既小心

推

岩岩去完油塘返九龍灣要小心啲啊

再推

幫推

有人搞事

好似岩岩走曬？

有無最新情況